[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

除左推人地626 既post, 大家可以
一人一post推到成頁都係626!

(懶既直接copy我依個post再開！)

我知出黎太密係唔好，係攰，
但626係一撚定要出！指向G20!

朝早9am開始，日頭多人，夜晚先多人出！

依幾日可以做既係文宣

612文宣嘅成功大家有目共睹
我地要做多一次

下面嘅圖應該係大家finalized 嘅 version
三件事
1.626日頭請願
2.夜晚民陣集會
3.627接力搞律政司

依三張一定要 po上ig story先，fb其次。
Ig story最好每日 po一次，加埋 caption
Caption :一定要去/唔好等到七一/番工嘅咪放工去/唔去都幫手share

進階版！
街站！！！痴街招！！！放映會派
如果可以就行多一步

勇武兄弟抖抖，626需要你地

唔夠人講乜都冇用，唔夠人就輸

推